聽講我爸爸係gay，但我媽媽有咗我

是咁的，我原本係一條精子，最近終於成長成為一個BB。
我已經係我主人身體成20年，最近7年都係我兄弟姊妹去得好快，美唔多每個禮拜都走咗一半，持續咗有7年之久，但係我本性怕羞，所以都留咗係我主人成十幾年，世途凶險啊嗎，留得一年得一年。
不過前幾個月，我好兄弟話不如出去闖一闖，搵返個伴都好啊嗎，我唸下唸下，都十幾年啦，係時候出一出去，睇下個世界係點，咁我就跟埋d弟兄姊妹排隊等下一次出發。過咗幾日，話咁快就到我嗰隊出發，我心唸，一定要搞一翻事業出嚟，震一震家聲。
個程十分快，唔洗幾分鐘嘅過程我地已經出咗去，一出到去，我乜都睇唔到，但係就感覺到好濕好滑，我二話不說一個箭步快過其他兄弟姊妹衝向終點，我用盡奶力鑽入去個波到，最終贏過晒d兄弟姊妹，嗰一刻我心唸，今次我威到盡啦。
係新屋企入面，我漸漸聽到外面傳來各種人聲，又話咩結婚啊，咩生咗你個不肖女，又話我係另一個男人啊乜乜乜，而且都陸續有我d前弟兄姊妹過嚟探我，可惜我屋企冇咁大，請唔到佢地入嚟坐。
算啦，我就已經達成咗我目的啦，揚名立萬
仲有幾個月我就出去見我老豆老母啦，yeah

利申:聽講我有幾個爸爸

24星期內就拜拜

終於有bb版

11/10

做多咗